尋日周日無聊行去置地廣場，得返成班賓賓係度打卡同卡卡卡卡大笑

d鋪頭都冇人買野
成個中環俾賓賓霸哂
真係好然好笑

反而金鍾太古廣場仲好d, d野貼地d